香港唔係黑社會地方！！！

香港人，醒未？ 仲和理非？

黑警鄉黑

我懷疑今晚開始啲黑社會多左3萬名會員